說好的支持港產片？

屌你老母，一味係到屌港產片沒落，另一邊廂係到投訴擾民！你班西環撚收皮啦！要做雞又要拎貞節牌坊